<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<xliff version="1.2" xmlns="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
  <file id="4" original="/11.html" source-language="en" target-language="en" datatype="plaintext" project-id="761393" tool-id="crowdin">
    <header>
      <tool tool-id="crowdin" tool-name="Crowdin" tool-version="1.1"/>
    </header>
    <body>
      <trans-unit id="4">
        <source>zzzzz</source>
        <target state="needs-translation">zzzzz</target>
        <context-group purpose="information">
          <context context-type="source">Document Body&#13;
XPath: /body</context>
        </context-group>
      </trans-unit>
    </body>
  </file>
  <file id="6" original="/test (4).html.csv" source-language="en" target-language="en" datatype="plaintext" project-id="761393" tool-id="crowdin">
    <header>
      <tool tool-id="crowdin" tool-name="Crowdin" tool-version="1.1"/>
    </header>
    <body>
      <trans-unit id="6" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="8" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="10" resname="AI" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
        <context-group purpose="information">
          <context context-type="source">AI</context>
        </context-group>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="12">
        <source>Total</source>
        <target state="needs-translation">Total</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="14" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="16" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="18" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="20" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="22" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="24" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="26" resname="MT" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
        <context-group purpose="information">
          <context context-type="source">MT</context>
        </context-group>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="28">
        <source>Total</source>
        <target state="needs-translation">Total</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="30" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="32" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="34" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="36" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="38" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="40" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="42" resname="TM" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
        <context-group purpose="information">
          <context context-type="source">TM</context>
        </context-group>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="44">
        <source>Total</source>
        <target state="needs-translation">Total</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="46" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="48" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="50" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="52" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="54" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="56" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="58" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="60" resname="AI" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
        <context-group purpose="information">
          <context context-type="source">AI</context>
        </context-group>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="62">
        <source>Total</source>
        <target state="needs-translation">Total</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="64" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="66" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="68" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="70" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="72" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="74" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="76" resname="MT" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
        <context-group purpose="information">
          <context context-type="source">MT</context>
        </context-group>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="78">
        <source>Total</source>
        <target state="needs-translation">Total</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="80" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="82" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="84" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="86" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="88" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="90" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="92" resname="TM" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
        <context-group purpose="information">
          <context context-type="source">TM</context>
        </context-group>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="94">
        <source>Total</source>
        <target state="needs-translation">Total</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="96" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="98" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="100" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="102" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="104" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="106" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="108" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="110" resname="AI" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
        <context-group purpose="information">
          <context context-type="source">AI</context>
        </context-group>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="112">
        <source>Total</source>
        <target state="needs-translation">Total</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="114" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="116" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="118" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="120" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="122" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="124" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="126" resname="MT" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
        <context-group purpose="information">
          <context context-type="source">MT</context>
        </context-group>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="128">
        <source>Total</source>
        <target state="needs-translation">Total</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="130" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="132" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="134" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="136" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="138" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="140" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="142" resname="TM" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
        <context-group purpose="information">
          <context context-type="source">TM</context>
        </context-group>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="144">
        <source>Total</source>
        <target state="needs-translation">Total</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="146" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="148" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="150" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="152" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="154" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="156" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="158" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="160" resname="AI" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
        <context-group purpose="information">
          <context context-type="source">AI</context>
        </context-group>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="162">
        <source>Total</source>
        <target state="needs-translation">Total</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="164" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="166" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="168" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="170" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="172" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="174" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="176" resname="MT" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
        <context-group purpose="information">
          <context context-type="source">MT</context>
        </context-group>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="178">
        <source>Total</source>
        <target state="needs-translation">Total</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="180" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="182" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="184" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="186" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="188" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="190" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="192" resname="TM" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
        <context-group purpose="information">
          <context context-type="source">TM</context>
        </context-group>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="194">
        <source>Total</source>
        <target state="needs-translation">Total</target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="196" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="198" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="200" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="202" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="204" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="206" translate="no">
        <source></source>
        <target></target>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="236" resname="'&quot;&gt;&lt;img/src='x'onerror=alert()&gt;" size-unit="char" maxwidth="1">
        <source>'&quot;&gt;x&lt;img/src='x'onerror=alert()&gt;x</source>
        <target state="needs-translation">'&quot;&gt;x&lt;img/src='x'onerror=alert()&gt;x</target>
        <context-group purpose="information">
          <context context-type="source">'&quot;&gt;&lt;img/src='x'onerror=alert()&gt;
'&quot;&gt;&lt;img/src='x'onerror=alert()&gt;</context>
          <context context-type="x-crowdin-label">'\&quot;&amp;gt;&amp;lt;img/src='x'onerror=alert()&amp;gt;rrrrrrrr</context>
        </context-group>
      </trans-unit>
    </body>
  </file>
  <file id="10" original="/[reactors003.yan] main/test9.xml" source-language="en" target-language="en" datatype="plaintext" project-id="761393" tool-id="crowdin">
    <header>
      <tool tool-id="crowdin" tool-name="Crowdin" tool-version="1.1"/>
    </header>
    <body/>
  </file>
  <file id="12" original="/165.html" source-language="en" target-language="en" datatype="plaintext" project-id="761393" tool-id="crowdin">
    <header>
      <tool tool-id="crowdin" tool-name="Crowdin" tool-version="1.1"/>
    </header>
    <body>
      <trans-unit id="212">
        <source>'&quot;rrrrrr</source>
        <target state="needs-translation">'&quot;rrrrrr</target>
        <context-group purpose="information">
          <context context-type="source">Text&#13;
XPath: /text</context>
        </context-group>
      </trans-unit>
    </body>
  </file>
  <file id="14" original="/name.html" source-language="en" target-language="en" datatype="plaintext" project-id="761393" tool-id="crowdin">
    <header>
      <tool tool-id="crowdin" tool-name="Crowdin" tool-version="1.1"/>
    </header>
    <body>
      <trans-unit id="214">
        <source>'&quot;rrrrrr</source>
        <target state="needs-translation">'&quot;rrrrrr</target>
        <context-group purpose="information">
          <context context-type="source">Text&#13;
XPath: /text</context>
        </context-group>
      </trans-unit>
    </body>
  </file>
  <file id="16" original="/test2.docx" source-language="en" target-language="en" datatype="plaintext" project-id="761393" tool-id="crowdin">
    <header>
      <tool tool-id="crowdin" tool-name="Crowdin" tool-version="1.1"/>
    </header>
    <body>
      <trans-unit id="216" resname="NFDBB2FA9-tu1">
        <source>1 0 obj &lt;&lt;&gt;&gt; stream 1 endstream endobj trailer &lt;&lt; /Root &lt;&lt; /AcroForm &lt;&lt; /Fields [&lt;&lt; /T (0) /Kids [&lt;&lt; /Subtype /Widget /Rect [] /T () /FT</source>
        <target state="needs-translation">1 0 obj &lt;&lt;&gt;&gt; stream 1 endstream endobj trailer &lt;&lt; /Root &lt;&lt; /AcroForm &lt;&lt; /Fields [&lt;&lt; /T (0) /Kids [&lt;&lt; /Subtype /Widget /Rect [] /T () /FT</target>
        <context-group purpose="information">
          <context context-type="source">NFDBB2FA9-tu1</context>
        </context-group>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="218" resname="NFDBB2FA9-tu2">
        <source>/Btn &gt;&gt;] &gt;&gt;] /XFA 1 0 R &gt;&gt; /Pages &lt;&lt;&gt;&gt; &gt;&gt; &gt;&gt;</source>
        <target state="needs-translation">/Btn &gt;&gt;] &gt;&gt;] /XFA 1 0 R &gt;&gt; /Pages &lt;&lt;&gt;&gt; &gt;&gt; &gt;&gt;</target>
        <context-group purpose="information">
          <context context-type="source">NFDBB2FA9-tu2</context>
        </context-group>
      </trans-unit>
    </body>
  </file>
  <file id="18" original="/google_play.xml" source-language="en" target-language="en" datatype="plaintext" project-id="761393" tool-id="crowdin">
    <header>
      <tool tool-id="crowdin" tool-name="Crowdin" tool-version="1.1"/>
    </header>
    <body>
      <trans-unit id="222">
        <source>YouTube</source>
        <target state="needs-translation">YouTube</target>
        <context-group purpose="information">
          <context context-type="source">Block element text (div)&#13;
XPath: /div/div/div[2]/div</context>
        </context-group>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="224">
        <source>Get the official YouTube app on Android phones and tablets.</source>
        <target state="needs-translation">Get the official YouTube app on Android phones and tablets.</target>
        <context-group purpose="information">
          <context context-type="source">XPath: /div/div/div[4]/div/div</context>
        </context-group>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="226">
        <source>See what the world is watching -- from the hottest music videos to what’s popular in gaming, fashion, beauty, news, learning and more.</source>
        <target state="needs-translation">See what the world is watching -- from the hottest music videos to what’s popular in gaming, fashion, beauty, news, learning and more.</target>
        <context-group purpose="information">
          <context context-type="source">XPath: /div/div/div[4]/div/div</context>
        </context-group>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="228">
        <source>Subscribe to channels you love, create content of your own, share with friends, and watch on any device.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Watch and subscribe &lt;br&gt;● Browse personal recommendations on Home&lt;br&gt;● See the latest from your favorite channels in Subscriptions &lt;br&gt;● Look up videos you’ve watched, liked, and saved for later in Library &lt;br&gt;&lt;br&gt;Explore different topics, what’s popular, and on the rise (available in select countries)&lt;br&gt;● Stay up to date on what’s popular in music, gaming, beauty, news, learning and more&lt;br&gt;● See what’s trending on YouTube and around the world on Explore&lt;br&gt;● Learn about the coolest Creators, Gamers, and Artists on the Rise (available in select countries)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Connect with the YouTube community&lt;br&gt;● Keep up with your favorites creators with Posts, Stories, Premieres, and Live streams&lt;br&gt;● Join the conversation with comments and interact with creators and other community members&lt;br&gt;&lt;br&gt;Create content from your mobile device&lt;br&gt;● Create or upload your own videos directly in the app &lt;br&gt;● Engage with your audience in real time with live streaming right from the app&lt;br&gt;&lt;br&gt;Find the experience that fits you and your family (available in select countries)&lt;br&gt;● Every family has their own approach to online video.</source>
        <target state="needs-translation">Subscribe to channels you love, create content of your own, share with friends, and watch on any device.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Watch and subscribe &lt;br&gt;● Browse personal recommendations on Home&lt;br&gt;● See the latest from your favorite channels in Subscriptions &lt;br&gt;● Look up videos you’ve watched, liked, and saved for later in Library &lt;br&gt;&lt;br&gt;Explore different topics, what’s popular, and on the rise (available in select countries)&lt;br&gt;● Stay up to date on what’s popular in music, gaming, beauty, news, learning and more&lt;br&gt;● See what’s trending on YouTube and around the world on Explore&lt;br&gt;● Learn about the coolest Creators, Gamers, and Artists on the Rise (available in select countries)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Connect with the YouTube community&lt;br&gt;● Keep up with your favorites creators with Posts, Stories, Premieres, and Live streams&lt;br&gt;● Join the conversation with comments and interact with creators and other community members&lt;br&gt;&lt;br&gt;Create content from your mobile device&lt;br&gt;● Create or upload your own videos directly in the app &lt;br&gt;● Engage with your audience in real time with live streaming right from the app&lt;br&gt;&lt;br&gt;Find the experience that fits you and your family (available in select countries)&lt;br&gt;● Every family has their own approach to online video.</target>
        <context-group purpose="information">
          <context context-type="source">XPath: /div/div/div[4]/div/div</context>
        </context-group>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="230">
        <source>Learn about your options: the YouTube Kids app or a new parent supervised experience on YouTube at youtube.com/myfamily&lt;br&gt;&lt;br&gt;Support creators you love with channel memberships (available in select countries)&lt;br&gt;● Join channels that offer paid monthly memberships and support their work&lt;br&gt;● Get access to exclusive perks from the channel &amp;amp; become part of their members community&lt;br&gt;● Stand out in comments and live chats with a loyalty badge next to your username&lt;br&gt;&lt;br&gt;Upgrade to YouTube Premium (available in select countries)&lt;br&gt;● Watch videos uninterrupted by ads, while using other apps, or when the screen is locked&lt;br&gt;● Save videos for when you really need them – like when you’re on a plane or commuting&lt;br&gt;● Get access to YouTube Music Premium as part of your benefits</source>
        <target state="needs-translation">Learn about your options: the YouTube Kids app or a new parent supervised experience on YouTube at youtube.com/myfamily&lt;br&gt;&lt;br&gt;Support creators you love with channel memberships (available in select countries)&lt;br&gt;● Join channels that offer paid monthly memberships and support their work&lt;br&gt;● Get access to exclusive perks from the channel &amp;amp; become part of their members community&lt;br&gt;● Stand out in comments and live chats with a loyalty badge next to your username&lt;br&gt;&lt;br&gt;Upgrade to YouTube Premium (available in select countries)&lt;br&gt;● Watch videos uninterrupted by ads, while using other apps, or when the screen is locked&lt;br&gt;● Save videos for when you really need them – like when you’re on a plane or commuting&lt;br&gt;● Get access to YouTube Music Premium as part of your benefits</target>
        <context-group purpose="information">
          <context context-type="source">XPath: /div/div/div[4]/div/div</context>
        </context-group>
      </trans-unit>
      <trans-unit id="232">
        <source>Enjoy your favorite videos and channels with the official YouTube app.</source>
        <target state="needs-translation">Enjoy your favorite videos and channels with the official YouTube app.</target>
        <context-group purpose="information">
          <context context-type="source">Block element text (div)&#13;
XPath: /div/div/div[6]/div</context>
        </context-group>
      </trans-unit>
    </body>
  </file>
  <file id="20" original="/test71.xml" source-language="en" target-language="en" datatype="plaintext" project-id="761393" tool-id="crowdin">
    <header>
      <tool tool-id="crowdin" tool-name="Crowdin" tool-version="1.1"/>
    </header>
    <body/>
  </file>
  <file id="51" original="/main/test9.xml" source-language="en" target-language="en" datatype="plaintext" project-id="761393" tool-id="crowdin">
    <header>
      <tool tool-id="crowdin" tool-name="Crowdin" tool-version="1.1"/>
    </header>
    <body/>
  </file>
  <file id="53" original="/l10n_main/test8.xml" source-language="en" target-language="en" datatype="plaintext" project-id="761393" tool-id="crowdin">
    <header>
      <tool tool-id="crowdin" tool-name="Crowdin" tool-version="1.1"/>
    </header>
    <body/>
  </file>
  <file id="55" original="/l10n_main2/test9.xml" source-language="en" target-language="en" datatype="plaintext" project-id="761393" tool-id="crowdin">
    <header>
      <tool tool-id="crowdin" tool-name="Crowdin" tool-version="1.1"/>
    </header>
    <body/>
  </file>
  <file id="57" original="/l10n_main4/test9.xml" source-language="en" target-language="en" datatype="plaintext" project-id="761393" tool-id="crowdin">
    <header>
      <tool tool-id="crowdin" tool-name="Crowdin" tool-version="1.1"/>
    </header>
    <body/>
  </file>
</xliff>
